裝修巴打入一入黎

想問下好似圖咁裝修需要幾錢？
和諧式公屋

點答你呀，砌幅牆幾大又唔知，做油漆定牆紙又唔講

你唔問裝修公司?

sor 103吋 8.6尺
想間木

同埋想裝修期間都繼續住人

好多都唔做局部裝修

咁已經好難.....

留名
樓豬我都想搵人搞搞間房既野

即係左上間左間密封既房？

exactly

得淡笑，最怕呢啲客，連自己想點都唔知
利申，做設計